BMW 大改款測試車 1-Series 車廂照曝光

[From ]

為了對抗 Mercedes-Benz A-Class，BMW 不得不加緊腳步，早前大改款 1-Series 進行測試時就「不小心」被拍下車廂照。大改款 1-Series 的 B 柱車尾線條更斜，帶來更強的跑感；外觀造型暫時所知，將會使用更大型鬼面罩和全新 LED 頭尾燈組。另外，以 FAAR 平台所打造，由舊款的後驅改為前驅，不過車身尺碼將會變大，帶來更寬闊的乘坐空間。至於車廂設計方面主打 iDrive 雙大型螢幕和導入最新世代智慧娛樂系統對抗 Mercedes-Benz 的 MBUX 系統。大改款 1-Series 預計在今年 9 月的法蘭克福車展正式亮相。

好似係用M35i偈

新款寶馬完全係抄benz+lexus，柒到

好撚難服侍
轉又話抄
唔轉又話寶馬食老本，一成不變正垃圾
唔中意咪唔買
你鬧佢柒佢都唔會專登幫你度身訂造

個拉花幾靚

雖然A真係mk但都好過你bmw 1仔好多

FR
可惜啲港女唔知咩分別

唔係寶馬好渣d既咩？

唔係話今代改頭轆咩？

所以想喊
116i黑軨呢個傳說永遠長存喺大家心中

頭轆
X1頭轆都算 家庭車
1系 hot hatch都頭轆

終於搵到同路人

頭轆

話佢唔靚就係屌佢轉款?

佢今代學晒benz夾硬谷大個豬鼻懶有霸氣，車尾又成部lexus咁，係得個側線仲似返架寶馬

拉乜撚野，呢個individual 新色嚟

特登咁做，因為個款未完成，當呢部車係testing model就得。

睇黎要搵高橋啟泰黎講一講啦

頭轆..

乜唔係防間碟wrap咩

咁都要佢轉款你先有機會屌佢唔靚

同埋大豬鼻不嬲都每代大一些，你睇翻E世代去F世代都大好多

Btw新1系個側線最唔似寶馬...

L字型尾燈寶馬都其實用咗好多年...係凌志抄翻佢先啱

E32 7系係第一款用L型尾燈嘅寶馬

同期嘅凌志LS你google吓睇吓尾燈咩樣，係普通一塊長方型

所以啲人屌新3系尾燈抄凌志我都係得啖笑，根本未分清莊閒

後座咁撚窄

頭轆bmw仲叫唔叫bmw

1 series幾時算過bmw

e87果隻130i算唔算純正bmw血統

E46後有e90
E87都唔知做乜撚野

Mini 1-Series

見倒個出風位同堆掣就唔開胃
內籠真係BMW死穴

個殻成架Golf咁

原本第一代係拎左一Ｄ原本Rover 新hatchback的design cue放落去，所以外觀上個人認為第一代未能夠話係純bmw血統

上一代仲靚

1M Coupe表示

G代啲籠正翻好多喎
同埋實淨過benz同audi好多
次次睇carwow chok中控台，得寶馬實淨

愈來愈大部

唔會超越到1m

後驅個陣又話後座俾狗坐
而家轉前驅後座闊d又屌

只要操控保持到水準
造價平d 空間大d
轉頭轆係合情合理

對面a仔都加價，馬仔大改款仲會有可能平咩

維持到原價已經當佢平咗

FF

咁多年終於知1系樣衰 要大改

改做RR車點解仲要買你1系

頭驅真係得啖笑

雖然好認同你話點解改左ff仲要買寶馬
講就話ff寶馬買唔過
買黎比人笑

但事實係X1同2系at gt的確好有市場
根本個堆買家只care要部空間大而且平既寶馬

其實1同3個價差6-7萬 我點解仲要買前轆既1系

bmw好快就會搵班車媒出黎寫下話估唔到ff寶馬都咁熱血
ff寶馬一樣做到50:50黃金比
ff寶馬因為車身短d所以轉灣一樣好靈活
ff寶馬尾箱同後排空間大左etc...
咁自然個d唔識車既車就會買1系
覺得咁多好處之餘仲平多幾萬好有so咁

要闊買Mini countryman clubman 2er啦
1er用返FR好過 市場重疊曬

5050就真係冇乜可能 FF要塞啲乜嘢去後面先變到5050 四條full size 士啤鈴?

呢個9up左

但寶馬一定會搵班人寫下啲好野洗洗底
好快大家就會鬧到唔想鬧

同埋可能再過多十年
大家就會開始鬧做乜全部出晒電車
唔再出燃油車
到時ff, fr, mr, rr都唔再係重點